中国人口直迫14億 男比女多3164萬人

國家統計局今日發布最新人口數據，去年中國總人口13.9億人，比前年增加530萬人，全年出生人口1523萬人。

從性別結構看，男性人口7.14億人，女性人口6.82億人，男比女多3164萬人。

一孩政策惡果

俄媒：中國資料造假 人口並非15億 可能只有1/2甚至1/3

仲要配合支那重男輕女d垃圾傳統觀念先咁嘅田地

至少3000萬人冇得繼後香燈
但盲山問題會更嚴重

唔報埋比例想搏咩

又真係有可能又係吹大左 之前都冇諗過
吹大自己國家人口其實咪等於吹大自己個市場規模 人口越多供求越大 呢幾年啲大公司咁積極開拓印度市場咪就係因為佢人口多

唔好智障啦

生多d女好過啦
咁多男人把鬼

其實以前好多case係屋企生個女就即刻唔要

當年大陸幫手入侵韓國
麥克阿瑟提議投擲幾十原子彈
就係怕咗死得太多人
而無咁做
好多時候人口多都係一種武器

人口多+經濟差=大條道理扮弱者拎著數

多出黎個批拎黎打仗又贏

or
你西方可夠薑就可9 我
到時幾億難民走去其他國家
地球災難

or
你西方夠薑就打9 我
到時幾億難民走去其他國家
地球災難

西方左翼到時一定幫大陸

造假唔出奇
中國素來有咁既傳統
幾萬人吹到百萬雄師
吹大D仲可以震懾D少數民族 等佢地唔敢亂黎
十幾億漢族VS千萬維族+幾百萬蒙古族+幾百萬藏族
聽落去真係壓倒性優勢

国你老母

正常有 14億人 , 個個都話要仔 , 得3千幾萬差距會唔會細左啲 ?

共享老婆咪得囉